緬甸過去同而家有冇出國自由?

你要睇下佢地國家有幾大
要自成一角偷偷地武裝造反一樣得 佢地監控又垃圾

行都行到過印度啦